"Nu, Charles, je moet een goede jongen, en maken geen geluid, en sta mij toe leer je je eerste liefde les, zie ik mezelf vast op mijn rug, dus niet Je zet jezelf op je knieën tussen mijn gespreide dijen-er, dat is een schat, nu wil ik houd van je lieve instrument.
